# Microcontrolador PIC16F877A

#### Programas realizados en el Laboratorio de Microcomputadoras para el microcontrolador PIC16F877A.

1. Suma

    Programa que suma o resta dos números positivos de 3 bits


En el directorio Display/7Seg/ se encuentra un archivo en formato PDF que contiene los valores en hexadecimal de los diferentes simbolos que se pueden mostrar en el Display de 7 segmentos.